# Неделя 11

## Теория
**Читаем (и решаем задачи из учебника):**

JS - изучаем рекурсию
- https://learn.javascript.ru/recursion

## Практика
- Решаем задачи, используя рекурсию:
1. Написать ф-ю для вычисления факториала числа.

В математике факториал неотрицательного целого числа n, обозначаемого n!, является произведением всех положительных целых чисел, меньших или равных n. Например, 5! = 5 x 4 x 3 x 2 x 1 = 120

2. Получить первые n чисел Фибоначчи

Примечание: Последовательность Фибоначчи - это последовательность чисел: 0, 1, 1, 2, 3, 5, 8, 13, 21, 34,... Каждое последующее число является суммой двух предыдущих.

- Дорабатываем функционал калькулятора